
                      Tercera parte de la saga de Los juegos del hambre en la que nos cuentan un poco más la historia, en la que prácticamente no sale nada interesante (solo que están creando al sinsajo) y se tiran dos horas para que te digan eso, es mucha mierda acumulada, esta parte si que es mala de cojones, mi opinión es que no deberían haber separado la última parte (la puta moda de ahora, le salió bien a Harry Potter y punto los demás os coméis una mierda) porque creo que le falta historia y ha quedado una película bastante mala.
        
            